砌生豬肉你食唔食？？？？

唔好用火！
唔好用火！
唔好用火！
無恥政權閒閒地隨時放定條焦鹹魚屈係燒死人，乜都得，佢哋仲有乜做唔出？！
民意呀！仲要唔要民意支持呀？！

有邊個唔知黑警砌生豬肉呀又？D浮屍D墜樓冇聲案一直都出現緊啦，死五毛

講到唔用火就唔砌你生豬肉咁